鼻大點算

成日比fd瘋狂恥笑我鼻大
攞我個鼻嚟撚狗
有冇人都係咁

圖呢

帶口罩

1

2

3

認真我仲大過你 不過靚仔